呢個世界根本得親人會對真心你好

做過幾年野就知 如果你冇利用價值 根本冇人會理你

人愈大愈覺
所以要擺多啲時間精力係家人身上

所有感情都有條件，不過就基建於唔同嘅基礎上
情人嘅愛，可能係因為你有錢/外貌身形好/對佢好/溫柔專一等等， 只要你喪失左以上嘅特點 佢可能會無咁愛 甚至唔愛你

親人嘅愛，係因為你同佢有血緣關係，只要你係佢個仔 無謂你幾好/壞/成功/失敗 佢都會愛你 因為你係佢仔女。相反， 只要你唔係佢親生， 話之你幾好幾優秀， 佢都唔會愛你

一切都係條件

我就覺得得自己

咁係因為你有好既親人

朋友呢？

Do you know why all parents are mk?
Because they had sex to give birth to you, and sexuality is mk. Thats why parents always act like an MK.

呵呵。。。

得自己信得過，係咪好可悲

同事同學呢啲浮雲嚟

屋企人都未必會對你真心

親人好？
問佢拎小小錢去搵私人教練做gym
改善我圓肩個問題都唔撚比
呢d叫好 ？
自己一日股票輸幾十個就得
比幾千我搵教練就唔得

借佢老母呀

haved you move out?

點解咁講呢

講道理無用
依D野你親身經歷過就知
你俾人出賣過 俾人背後插過一刀
你就明

沒有永遠的朋友 只有永遠的利益

Is.

sad but true

情人呢？

D男人就係想屌你個閪
D女人就係候住你D錢

依個世界好醜惡架

咁你有無被女帽過？

咁你點孝順返屋企人先？

冇，我都覺得佢唔會

對親人完全無撚哂信心
好撚心痛點解會有個咁自私既親人
反而識落好多年啲兄弟就真心好

錯

親人都係人
親人一樣可以出賣你

錢就最忠心

琴日我問條女 我們比其他男仔有咩優勝 佢講笑咁講話因為我有錢 雖然係講笑 但係真係好傷心 我仲以為係自己性格好先吸引人.....果然人都係咁現實

算盡挖盡 不意外

你的私家雞

所以點解要屌女人
因為要屌大佢個肚，生仔
生過仔，女人就無二手市場
可以鎖住個女人一世
生仔=鎖

其實生咁多根本唔好
但有時亞洲社會唔用呢種方法去維繫唔得
亞洲應該在地球上消失，人口太多了

亞洲人 = 癌細胞

「條件」呢樣嘢真係好idiot.....搞到成個環境越嚟越差....咩都係假

我覺得朋友好過親人
朋友相處得好會有感情
對佢好係因為鍾意佢
但老豆老母真係純碎血緣關係
細個我老豆同我講你乖媽咪就錫你
我本來以為我乖唔乖佢都會錫我

唔係～係慘

一定係啦. 冇人理.
最少都有暖飯食.
朋友反面就反面. 可以變.
親人反面時間過後..就自然和好.